三中睇書日

記得我中學暑假做過書展個倉
啲書呢
一擺得唔好摺左皺左書商就要食左個本書個成本
退唔番比出版商
唔知宜家仲係唔係咁呢~~

摺摺摺

唔可以遊行咪睇書囉